我好慶幸自己係成長於一個咁嘅家庭

文長 請注意

前幾日係好耐冇一次嘅家族聚會 我呀爺果系同叔公果系聚一聚 飲下茶

我呀爺e一系嘅叔伯姑就一堆高學歷嘅高級公務員 有教育局有商經局有海關 宜家佢哋都差唔多退曬休 我e代就個個讀醫讀數畢業 得我仲未大學畢業

叔公果系就係係中國做酒店發達 回歸後移黎香港 佢哋有啲做警察有啲嫁比有錢佬仲有個做判頭 後生嘅冇個入到大學

聚會果陣免不了講到近排嘅事 因為酒樓cctvb播緊示威者使用武力 叔公果邊開始講暴亂呀衝擊呀搞亂香港 我本身以為我d叔伯係退休政府官員會支持政府 所以我冇出聲廢事比全家圍插

點知佢哋全部都係反送中 就開始講番叔公果邊唔岩 唔係屌 而係好撚有理據咁慢慢講同說服 個情況就好似幾個oral 5**同幾個lv 1/2嘅係同台 lv1/2想講嘅嘢一係比人三言兩言講曬 一係諗唔到理據去反對

我d叔伯姑仲要係多角度咁黎講 教育政治經濟發展 跟住仲要留少少時間比叔公果邊反駁 然後再駁佢個反駁 果個情況係超級好笑

我諗宜家叔父果系全部都比我哋說到唔支持政府 至起碼反送中e個議題 所以我真係好慶幸我生係一個咁嘅家庭

p.s. 我呀爸 被迫 做過紅衛兵 所以我呀爸由我細個已經日日屌共產黨

我全家人都唔鐘意政府
但冇人會出去 都唔比
話會影響前途
但我次次都偷雞出
仲要企勁前